[突發]劉怡翔落馬 民建聯許正宇接任

wow
全面赤化

踢走一個民賤聯垃圾
又換一個垃圾入嚟

本來就係 點全面？